嚴選最佳七人SUV

Toyota Prado Landcruiser
Nissan X Trail
Mitsubishi Outlander PHEV
Mitsubishi Pajero
Kia Sorento Diesel
VW Touareg
Hyundai Santa Fe
仲有冇？？

XC90

x5

Lincoln navigator

Q7

Model X

仲有款 新honda crv 都係7座

咦，呢部岩岩出喎

呢部唔係五人咩

PAJERO係男人既夢想

柴油得五人版

幾好，不過泰國造未必人人like

Discovery 5

車評普遍幾好

lexus

最抵玩一定Kia Sorento Diesel 最平個部，做腳車一流

我都覺

有7人
但後邊2個位比細路坐多
大人既話短途應該ok

Prado型係型，但食油

都係出Outlander PHEV 或者Sorento Diesel 好d

Outlander Centenary Edition

discovery, xc90, crv

ME TOO
上車睇過其實都唔差

Delica D:5

呢部個樣好似有d肉酸

樓主無視XC90 講SUV 7人車佢真係最top

劈蔗佬聽聞多野壞, 同埋維修好似好麻煩.

早幾年老豆買車，Pajero同Prado二選一，相熟車房既師傅話好多Pajero用耐左車底好多地方要加焊，最後就買左Prado

點解冇Land cruiser ，prado只係弱雞版

Land Cruiser再大架d，係正既
但4000cc起跳（唔記得香港有入邊款引擎），油費實貴到highhigh

比個參考數字你，我架3400cc Prado 120平均$2.4/km

好似有架V8， 5000幾cc好霸氣

kum玩，電油純度低d都掂，粗用一流

屋企人之前揸部日本版prado，行左過百萬km，都只係換過計油、Toyota做牛做馬一流

零件仲好平
之前二手買返黎既時候上手撞散左右邊隻側鏡，訂隻全新原廠2千都唔駛

如果真係越野，Land cruiser未必輸比Range Rover 掛？

好似4700同5700cc，型係型，不過入油貴過搭的士

純車款討論😁

無法啦，岩岩先入完油

但又禁講，其實講舒服既話真係唔差，至少頭兩排係闊同好坐，但最尾果排因爲地台高，一定要屈起對腳坐

我唔識啫
各位巴打都講得咁好
我就去試下先

咁部Prado宜家如何，多唔多野整

太貴了

一直都揸緊
一開始就換左側鏡啦，之後有次換brake皮果時發現右前隻4傘鮑魚有1傘jam左，換左成隻原廠新鮑魚$3000，之後年頭果時個冷氣死死地，攞去換既時候發現上手用山寨水箱同冷氣pump，換返晒原廠野換埋皮帶等等連工包料一萬蚊
其實用壞既就唔多，主要係上手車主既問題，不過我都係老豆買左車先有牌，未揸過其他車，禁樣算唔算少野整？

點解冇人提q7

都算多野執喎
架車好平買番黎？邊年車？

02年前期型
算係平買啦，所以係有少少暗病，不過唔換brake皮既話真係唔知鮑魚有問題，其實照行真係無人知

樓主講緊香港買到既定計埋外國？

香港啦

睇YouTube d off road 片比較
cruiser 可以輕鬆過D路段，range rover 反而好吃力

G-Class 無敵

Defender 跟機

mazda cx9?

G-Class堅型

揀緊7座SUV，唔係5座

Benz GLS
Nissan Patrol

7人SUV皇者一定係XC90

btw Mazda CX9 香港年尾有，如果開價唔貴應該贏晒其他日本7人SUV

2.5 turbo

正喎

聽講好多小問題，豪華但整到你驚

香港D電油咁鬼貴一定油渣最抵揸

睇黎出Sorento Diesel冇得輸
宜家新車賣幾銀，有冇折

老老實實，唔明點解話Q7 豪華，個內籠差xc90一個level，係操控方面贏

睇過xc90 真係唔洗睇其他車

唔會平啦
台灣賣～170
香港我諗要～50

咁撚貴

~50 真係收得皮，雖然近年mazda好過晒其他日本廠，但始終唔值呢個價，架車仲要無天幕 電摺鏡

如果賣~40 一定大賣

以當時黎計係豪華，而家咁多新車就更係覺得普通

希望有CX-8

218d

睇你要咩要求啦，同價錢既車真係無得輸， 7人柴油私家車又係無得輸，豪華就無乜不過實用，最平個部我坐過張凳塊布好過雙田D絲絨

x $299xxx 最平版無led射燈尾燈尾電開關天窗自動泊車18寸軨踏版冷暖凳電凳（暫時記得咁多……）v版 338xxx 無天窗18寸鈴led射燈hl自動泊車 白金版 388xxx 19寸鈴最齊option

無豪華要求買平版最啱，除左電凳同自動泊車天窗無得搞之外淘寶買 option都唔係好貴，1819寸鈴個樣麻麻地出去換套日本仔好過

我問個時都無話有折，試完車咪試下R sales有無野送個人意見一係買最靚一係買最平，中間個版本唔上唔落除非你鍾意紅色鮑魚

中間版最主要皮座
再上380000又太貴

呢期咁多人買好難折
除非八月佢都未清到貨

Hi

同感，俾個五黎😂

呢架係....